又到聖誕,仲唔揀返粒PANDORA畀女友?

話說今日我搭返上次聽到兩條死港女講好閪想有男人送PANDORA比佢果條扶手梯既時候
竟然比我見到呢間咁既垃圾豬二醒PANDORA呀
裡面充斥住一個二個, 唔係港女唔係肥師奶
係一個二個牛高馬大既男人呀

屌你真係唔撚係有相我諗你地都唔會信
男人之家, 就算未撚睇過我寫果篇文, 未撚比人屌過你買PANDORA係幾咁ON9既一件事呀
你都唔會咁拿柒, 成班麻甩佬走入去呢間野度呀?

喂喂喂, 做乜撚野事呀你地而家
惠康聖誕大特賣啊?
十幾廿碌棍走入去呢間女人野豬二醒度迫, 排撚哂長龍咁
喂大佬, 玻璃窗黎架, 出面睇到哂你地架, 貪好睇咩屌

即係唔係唔撚畀你地買首飾LUM女呀
屌你都識揀呀下話? 要貴既有周XX, 平少少既有XXBELLE
再唔係你CHEAP少少啊, 走入去LOG-ON都起碼叫有粒天然水晶鑲係戒指度, 而且二百零蚊有膠液
屌你班傻鳩港男, 擘撚大你地對眼, 睇清楚你洗左四百蚊買一粒乜春啦!

嘩屌你老母, 琉璃啊, 好撚浪漫啊個名
屌你冇撚讀過書都應該知, 琉璃即係玻璃呀傻鳩
英文係GLASS呀! (利申英文有E
屌你再睇下$699果D又有乜?
Cubic zirconia 簡稱CZ, 即係人造石, 一百蚊有幾卡果D呀傻仔!
以呢D咁細粒既黎計, 一百蚊分分鐘有50粒添呀傻仔!

傻仔! 傻仔! 傻仔!

屌你班懵撚真係影衰哂有鳩既動物
我知實有人話原材料價值唔可以代表貨物價錢架啦
喂屌你咩..............
咁你睇下佢標個價幾撚ON9先得架
再唔該你搭MTR去九龍塘站, 行果條隧道去又一城
睇下你班懵撚水魚, 貼撚左幾撚多錢比呢間咁既豬二醒PANDORA
包起差唔多成條隧道黎賣廣告啦

傻仔! 傻仔! 傻仔!

嘩我屌, 我真係真心想代呢間ON9公司多謝你班買垃圾都仲要排住隊去, 執輸行頭既ON9港男

Too long

輕輕地留名

真心認同。

利伸:想送都冇得送

本來想引真心
不過算
篇文唔係我作既
係貓地 巴打作既
原文係到:

我只係貼返出來+補返死圖姐

頂講中曬心聲
樓主係真男人
係我偶像

唔係我
係貓地巴打

第一次睇

送禮物唔係唔好，但唔好做水魚先得㗎

利申：真心

蘇聯石都499

一個c字頭袋要幾皮嘢咁又有咩意見？

其實送panadol 好方便
用錢就解決到 唔洗諗

點解聽到極醜惡把聲

其實粒野有咩用 點解咁多港女鐘意

笑到仆街

人地洗得起阿

屌你老尾，洗得起，但洗得好撚柒
買玻璃

正皮

真係好on9
送嗰個白痴，戴嗰個膚淺

傻仔好有極醜惡feel

我都係 出左極醜惡配音

你再講多一次

原本入黎仲想屌鳩你
五舊水買粒玻璃黃豆真係好撚戇鳩

次次都睇左做Panadol

小學雞訓啦

都唔知邊個係真心

睇錯panadol

正評無補充

真係好似極醜惡

有無女解釋下點解會鐘意

樓豬係唔係極醜惡 我係你粉絲

笑

回帶

要推比多d巴打睇到

我真係寧願去mabella買鑽石

Mabelle

Maballe

有個fd生日 佢條仔買左一粒比佢
叫佢自己買條鏈

圖文並茂 論述充足 9分

傻仔

潮文

Pandora遲啲會推出身份證系列同Passport 系列
只要將身份證號碼串上去 就可以唔洗帶身份證出街
其次港女只要將Passport上嘅資料串上 將可以免Passport出入認可嘅國家

淘寶一蚊有粒

港女先帶 港女另一半都係咁上下來

有錢又洗乜係到買呢D

我只係回帶
原文係貓地巴打打既

Panadol就冇所謂
pandora你叫條女塞返自己入老母個窿到

求其上網買條都靚過 pandora

其實想砌夠一條 要幾多錢？
每粒5舊水 屌你老味20粒咪成皮野

回帶留明

唔知點解篇文好有極醜惡嘅味道

買pandora係柒
但你呢條抄款仲柒喎

CZ 100蚊1000粒都得呀

利申：做珠寶

真係免費送俾我送俾條女都唔要 垃圾pandora
利申:條女唔係港女

in過呢間公司
d hr寸到仆街

咪係
返cartier買

最正係A 系列嘅鏈同B系列嘅珠係唔相容

講真 design 係幾靚
又唔係鑽石 先無咁俗
條女肯收
代表佢唔計較錢 重視心意

買Pandora 等於買iPhone
你班港女 2GB ram 1080p Mon 32GB 咪以係買得咁開心

on9啲女要係因為保值丫 第時分手可以賣返出去丫
你估真係買石要心意咩
只係冇買金咁肉酸咋

九唔搭八

其實真係唔靚

做乜啫你

你都on9, 2gb ram 咪又係順過你十鳩幾gb ram, 得個多字有撚用咩

五十蚊美金就張就下啦

一朵菊花插在牛棍上

我覺得好抵
只要能夠令女朋友開心既 幾多錢都值

而家個point 係買老翻

咁買層樓啦
買咩pandora

正評

日本第一攻中華麗留名

買pandora固然on9
但係諗唔到送乜柒既時候，就咁買一個鈪加幾粒珠就搞掂，慳返好多功夫，最緊要條女一定唔會唔like

on9先買

買唔係問題，買e值既野丫嘛咁多位笨柒

寫得實在太中point
讀到中段自動配左極醜惡

搵個覺得買pandora 都on9 既女友仲好啦
呢個世界大把好女仔
駛咩溝d on9 左諗右諗頂住氣

Pandora 啲款好似以前啲膠珠手鏈，又係一粒粒串落去

睇錯買粒panadol 比女友
以為panadol 可以避孕

想知俾女朋友迫鳩佢買嘅佔幾大百分比

好慶幸幾個女朋友都唔鍾意pandora

Read

利申 絲 覺得panadol實際啲

老實講iPhone個software係好撚值錢
啲CPU RAM 值幾錢姐
根本係買系統送硬件
但係PANDORA我由外到內都睇唔到邊度值錢
所以不可比

得罪講句，
條女鍾意Pandora已經好幸福

留名睇樓豬最後買左比女友

不能同意更多
成班傻鳩用幾百蚊買粒玻璃
屌你老母真係好撚浪漫

拎粒腎石出嚟會唔會有誠意啲

鍾意鑽石仲撚大鑊

大佬起碼值嗰個價喎

Panadol

但其實鑽石都係俾人捧出黎 將佢link落恆久永恆度

幾靚 果兩張圖
不過洗撚咁貴咩

屌你老母留名！

不如你創意台開個post
好好笑

正

咁多人冇睇過

因為鑽石條仔送唔起，唔同珠又有唔同搭配，如果你有3粒唔同既珠就有9個唔同搭法，即係有9條唔同款既鏈，如果有4粒唔同既珠就有24個唔同搭法，即係有24條唔同款既鏈，如果越多粒，就越抵。

利申:自己買左條，戴左5次

留名

完全理解唔到點解d 女人會鐘意，又唔係平
買左一條重要keep 住課金買珠去襯
曾經聽過朋友講有隻兵勁多錢送左條pandora 俾佢，話咩每粒珠都有意思
但佢嫌隻兵買d 珠買得柒，一次都無戴過

唔明白點解會有女仔鐘意戴
啲石又大粒 條鈪又粒又重
唔知仲以為戴住個金剛圈

原來咁多人第一次睇

傻仔傻仔傻仔

鑽石咪又係碳

too long don't read

你個世界得pandora同鑽石?

Panadol 就有，食啦八婆，多多都有

利申 冇女

好文共賞

幾百蚊收買到咪算平

sor9ry，懶爬曬啲文，上面見到有ching話買鑽石仲好。我自己條仔上年聖誕送左個雲石印台俾我，我送左手製銀包俾佢，都係咁姐

豬二醒都得？石仔都得啦

呢度咪有教學教你點整囉

帶個同事買pandora比佢好友 埋單二千幾 心諗二千幾完全唔值囉

好憎人哋帶依條港女鍊，帶咗嗰啲一眼就睇得佢弱智，幾百蚊買粒膠

好多女唔like囉 重會覺得送咁野個條仔on撚9,可以即飛

Agger 橫睇掂睇都唔覺個design靚

溝on9港女個啲仔, 先係真正on撚99

高質回帶

佢D石其實好垃圾

屌得好

買Tiffany好過啦

講起鏈, 我有個frd條panadol鏈斷左, 跟住我問老豆條鏈值幾錢(佢以前做首飾), 佢話$20(原價$300幾)

Ching ho ball!!

我女朋友從來都唔鐘意Pandora 要買都買chanel/Tiffany

pmed

樓主ho ball

唔係我
我只係回帶撚
係貓地巴打好波

真係是但一間cheap 野都好過間

送粒panadol就得

鐘意pandora的女都係雞係公廁

我真係恭喜佢地呀 買埋曬d西...西石

笑撚死

紙皮都得...咁Condom都得啦

好彩我冇女唔洗做戇鳩野姐

係車笑左出聲

戴上手都覺得柒

[b

都好過買粒膠同埋玻璃啦

好奇一問，買呢啲會唔會俾人屌

會

買左lv手鏈

笑撚左，但我都會送，我有錢你吹撚脹呀？

上返高登睇原post
自動彈廣告都算
仆街自動播片啊屌你個老母

講得好好 但係人多有弱智 無計啦

笑死 巴打好有心機

上年生日送過..成條滿晒珠仔咁送比佢，洗左萬幾銀.
最後唔夠4個月成條唔見左

好撚傻仔
好彩冇女

冇買過pandora 比女友因為我自己覺得呢個牌子d款式好幼稚
會係d外國網訂links of london 番黎 唔知算唔算超級大傻仔

諗起le粒

如果女朋友買黎送比我呢
利申 得條鏈 冇珠 帶左4年

我女友都覺得佢on9

我都係

其實邊個care佢既成本 在於啲女睇佢既價值姐 啲女睇得高 你送得起 自然有回報 仲好過on99咁哂時間估

淘寶有一模一樣既賣四蚊有粒啦

幾百蚊買粒咁既野的確係on9

sorry 一睇仲以為係usb線

男人揀手飾頸鍊真係冇乜sense我覺得

鐘意得pandora 既女都飛得啦
利申：冇女

諗起有巴打講買呢間垃圾既錢去旺中穿珠仔可以包到變木乃伊都得

我記得我女朋友第一眼見到呢間野就講左句
你買呢D不如去廟街求奇執舊玉 差價補現金比我算

樓主屌得啱啊 成班港男寵撚壞班港女

好似放落個閪度會發光

你講多一次

好采我條女係細路女

pish

我係女
身邊啲濕鳩港女fd話好想要好想要出哂水咁撚樣
我屌 拎黎食撚左佢好過啦
最憎條仔送垃圾比我
折現最好